團體發起「全民撐警日」，前往中區、觀塘和葵涌警署慰問

守護香港大聯盟將發起多項活動，包括明日發起「全民撐警日」，前往中區、觀塘和葵涌警署慰問，並呼籲支持的市民向警員豎起姆指支持，並撰寫慰問說話。

因應有人在尖沙咀毀壞國旗，大聯盟召集人黃英豪表示，訂製12000面國旗準備分發給其他團體，希望市民在合適場合懸掛國旗，並和國旗合照上載到社交媒體。

全國政協常委唐英年表示，對過去兩個月的發展愈來愈感憂慮，認為近日行動升級、暴力化，違反和平理性非暴力的核心價值，繼續下去會摧毀香港法治基礎、繁榮穩定基石，當前要止暴制亂，又譴責不尊重「一國兩制」的行為。

各位點睇？

有無巴打諗過拎住國旗尼遊行

國旗呀~

睇左全民慰警日 吓到個心離一離

支持成立獨立調查委員會去還警察公道

有國旗派
我要影低撐警人士將國旗掉入垃圾桶的一刻, 然後拎獎金

想要國旗
我地愛國愛港 需要

加埋有100個當你贏

支持成立獨立調查委員會，以重建警民互信。